PolyU Speed 求科組

求有好心人士放出
1. LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH0

2. SHDS2310 (102A) PERSONAL MANAGEMENT

有嘅可以TG我: @tuenwaishing
唔該晒!!

如果唔知係Add Drop 過左之後點放，都可以TG我

求有好心人士放出
LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH0
我原本係 LCS3175 (109)
可以嘅巴絲打唔該TG我: @tuenwaishing

唔識Add Drop 嘅都可以搵我!!